City global business一問

City gbus 收幾多分（計best5定4c+1?)
同埋呢科係唔係on9?

25分有找

收得咁嘅分數 就知呢科有幾好前途
畢業後就準備定出嚟做保險狗財務策劃師

21,22都入到啦

sor
頭先講漏咗
係best6 25分有找

伏

三大呢屌
發力讀

可以同人講自己讀global business 好似好型

city global business叫on9，咁ou global business叫咩

人地一問邊間秒收皮

我是說在位各位 都是垃圾.jpg

city bba

咁gbsm呢?邊個伏d

Gbsm世紀大伏

何出此言呢

shitty

Shitty

Push

睇下佢syllabus讀咩就知

人地收30幾分shitty收幾多分呀

都係30幾

七科

Shitty仔咁廢DSE點會讀到7科，6科332233就有佢地份，計出黎都係得16分